今日返工過嘅入黎

唉，傷心日

唔翻工點麻醉自己